<dialogs>
    <tutorial>
        <hint id="1">¡Presiona las teclas direccionales para caminar!</hint>
        <hint id="2">¡Presiona la tecla arriba para saltar!</hint>
        <hint id="3">¡Ve hacia la izquierda para volverlo a intentar!</hint>
        <hint id="4">¡Sube por acá a través de las plataformas!</hint>
        <hint id="5">Bien hecho, baja por aquí y encontrarás tu recompensa</hint>
        <hint id="6">Has desbloqueado el doble salto, presiona arriba dos veces para llegar más lejos</hint>
        <hint id="7">La salida está cerca, falta un último reto para salir</hint>
        <hint id="8">Pero debes tener cuidado, hay fantasmas cerca</hint>
        <hint id="9">Selecciona el fantasma correcto para escapar</hint>
        <hint id="10">Has fallado, escapas a un lugar seguro</hint>
        <hint id="11">Has acertado, puedes continuar</hint>
    </tutorial>
    <levelOne>
        <hint id="1">¡Que oscuro está!</hint>
        <hint id="2">Parece que puedes subir por aquí</hint>
        <hint id="3">Debes seleccionar el camino correcto para avanzar</hint>
        <hint id="4">Tu respuesta es incorrecta</hint>
        <hint id="5">Tu respuesta es correcta</hint>
        <hint id="6">Debes darle click con el mouse a la respuesta correcta para avanzar</hint>
        <hint id="7">Solo si tienes las 4 llaves podrás salir</hint>
        <hint id="10">Te has perdido, vuelve para encontrar el camino</hint>
        <hint id="11">Bien hecho. Continúa con cuidado</hint>
        <hint id="12">Tienes que recolectar las 4 llaves para salir de la cueva</hint>
        <hint id="13">Felicidades has logrado llegar a la salida.</hint>
    </levelOne>
    <levelTwo>
        <hint id="1">¡Que oscuro está!</hint>
        <hint id="2">Parece que puedes subir por aquí</hint>
        <hint id="3">Nada por aquí, solo una gran roca</hint>
        <hint id="4">Adelante encontrarás una criatura que iluminará tu camino</hint>
        <hint id="5">Lu ha decidido acompañarte en tu recorrido por la cueva </hint>
        <hint id="6">Solo un camino lleva a la salida, debes tener cuidado </hint>
        <hint id="7">Debes seleccionar el camino correcto para avanzar </hint>
        <hint id="8">Tu respuesta es incorrecta </hint>
        <hint id="9">Tu respuesta es correcta </hint>
        <hint id="10">Te has perdido, avanza para descubrir el camino</hint>
        <hint id="11">Bien hecho, has avanzado, continúa con cuidado</hint>
        <hint id="12">Bien hecho, continúa con el siguiente reto</hint>
        <hint id="13">Felicidades has logrado llegar a la salida.</hint>
        <hint id="14">Lu se despide y vuelve a la entrada</hint>
        <hint id="15">Acompañará a futuros viajeros en su viaje por la cueva</hint>
        <hint id="16">Buen trabajo, no falta mucho para salir</hint>
        <hint id="17">Finalmente has llegado a la última sala</hint>
        <hint id="18">Encontraste un tesoro secreto, recuperas tu energía</hint>
    </levelTwo>
    <levelFour>
        <hint id="1">¡Felicidades ganaste!</hint>
        <hint id="2">Tu respuesta es correcta</hint>
        <hint id="3">Tu respuesta es incorrecta</hint>
        <hint id="4">Debes darle click con el mouse a la respuesta correcta para avanzar</hint>
    </levelFour>
   
</dialogs>